Spusteni:

1.Vytvorit si databazi a naimportovat install/dump.sql
2.V InstanceSetup.php upravit nastaveni pro pripojeni.
3.Pripadne si pohlidat .htaccess - vse smerovano na index querystring
4.Spustit napr pres (vhost)/index.php


Aplikace dovoli smazar root uzel. Novy root uzel se zadava s prazdnym parentem.
Muze by nejvyse jeden.

Pozaduje php7, mysql db, modul moderewrite